# Концепция сервиса 'Калькулятор'
Вводится выражение, исполняется через `eval`.  
Если возвращаемое значение не число ( `int`, `float` ) или было исключение, то это ловушка и отправляется сигнал журейке.  
Иначе возвращается клиенту.  

# Команда
Для простоты демонстрации будет 1 экземпляр - 1 команда.  
Будет вводиться через аргументы, как и ip:port журейки.  

# Детали
Сервис будет интерактивным, но не будет сетевым (что с точки зрения блокировок одно и тоже).  
Так как общение с жюрейкой асинхронное, то на стороне сервиса будет использовать `threading.Event`.  
Который будет оповещать об unlock

# Запуск
Для запуска надо указать команду, за которую будет отвечать экземпляр сервиса.  

С локлаьным расположением жюрейки (127.0.0.1:30555)
```Shell
./calc.py 1111 
```

С удалённым расположением жюрейки
```Shell
./calc.py 1111 --ip_jury=127.0.0.1 --port_jury=30555
```
